點解d廚房佬有時會講個「推」字？

推個汁、推個湯底

推車

推啲汁出黎

打個白汁出黎

拉

推完個汁先會夠杰同滑
同攬係唔一樣 慢速d 幅度細d

利申 唔係廚房佬

即係慢慢攪咁解?

個動作應該係前後推?
利申淨係識食

向後唔係拉咩?

吹d白汁出來

動作黎
睇片就明 唔明就算

你講起 佢地會叫將啲嘢拉油添

烚菜叫打菜

真

個鍋產圓形 做動作，推 拉 掛

推工

吊味